1.Html,Css,sass(scss),gulp,js

2.Дорошенко Данііл Андрійович, Даніл Новиков Сергійович

3.
Дорошенко.Д.А. виконував: секції(Revolutinaory Editor(Разом з кнопкою "download"),Here is What you get,ForkSubscription Pricicng),та увесь аддаптив до цих секцій
Нновиков.Д.С.  виконував:секції(People are Talking About Fork,Fork App),та увесь аддаптив до цих секцій